原來迪基亞都係反獌

Noted with thanks